五個人上酒店玩正唔正常？

1.我識啲女性朋友同啲45個friend上酒店玩、係玩咩呢？ 定係諗多咗？

2.定係我思想太傳統？ 偷食其實冇問題？
唔夠新潮？定係條女有問題？

3.你會唔會畀條女同其他仔去旅行？

其實有冇問題呢？一定係我思想太傳統...

口 兩隻手 閪 屎眼

護眼post

同性ok
異性898

大比

扑下野好平常
大家都只係玩下對方嘅身體

好多開party

關你撚事咩

Ntr

有時人多就去酒店，有得訓又有電視玩switch，而家疫情期間酒店好平

友誼波好撚正常

五個男人上酒店

講得好！完